番大陸幾日，上拎登洗唔洗翻牆？

真係唔知

唔洗！

唔洗

不用

謝各路英雄

接头人会在广州南站等你
记着这事情要保密

组织的秘密千万不要泄露

可唔可以翻譯？唔識睇殘體字

番唔到香港？

記住暗號係 天滅中共

天

中

東

平
反
六
四

天
灭
中
共

大叫天灭。。之後唔敢講落去
想知再講

平安歸來。